係時候醒啦

發夢夢到你覆翻我既whatsapp, 當下開心到扎醒咗，即刻打開電話諗住覆翻你
但係發覺咩都冇顯示…
回過神先記翻起我地已經分咗手…
好希望場夢永遠都唔會完結

我幾時開左個分身係度架 早幾日先經歷完

以為自己無野，但夜深就會夢到翻之前既回憶

已經有成個月晚晚都見到佢
好心痛 佢已經冇將我放喺心

當自己仲念念不忘 每晚好痛苦
對方已經…